西環義士退啦！佔銅鑼灣政府才怕

走，放棄閪環！銅鑼灣才重要！

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

又係 P 牌

講野俾證據啊！唔好係度9up

放你老味放，當前線係condom?

現場決定撤定留，P牌收皮

西環唔係亂港之根咩

冷氣軍師即block

收檔啦p牌
前線有腦過你

on9

咁姐係要圍西環啦

閱，block

P牌開始出黎叫散水

唔好再覆佢，負皮上一頁

西環多住宅無得用煙，銅鑼灣商業樓宇無得自由出廖避難

西環新場地多變化，銅鑼灣警犬熟哂地型

散水狗出沒

要講落前線講

d 人屌唔化， 前線係無時間上網架， 要講落去同佢地講， DLLM!!!

散水撚收皮，前線要退亦唔駛你嗌

兄弟爬山 爬左成個月都仲唔明

前線決定,小心,同後排保持溝通.

收撚皮啦死P仔
直接扑柒你

才你老母咩
番大陸啦豬閪